# Tarea 4: Tarea QFlow 
## Universidad de Costa Rica
### Escuela de Ingeniería Eléctrica
#### IE-0411: Microelectrónica
##### Emmanuel Rivel Montero. B65868

## Última revisión: 
Último commit realizado el: 15/11/20

## Abstract
En la presente se evalua la puesta en práctica de los comandos vistos en clase para el software QFlow, así como el uso de sus dependencias e implementaciones para la construcción de circuitos.



